22/7(ナナブンノニジュウニ) 集中討論(5) 22/7 音楽の時間出咗 ★水巴會戰勝歸來

[quote]節目/Schedule

動畫

第13集 Extra Episode 製作決定(叫你買BD6卷)

綜藝

22/7計算中

主持:三四郎
唔係由真人上場.而係扮演角色上場
Season2星期六夜晚10點鐘(HK) TOKYO MX1

生放送

未來預想圖

主持:岩井勇氣
主要回顧動畫同針對聲優方面

9月22日有出張版

ナナニジROOM

主持:天津向
主要講現實活動同有逼害環節

5月15日有直播，主要講game最新消息

RADIO

22/7 割り切れないラジオ＋

有畫面睇，每個月一位成員做主持同每集有成員做嘉賓
四月主持:涼花萌

因疫情問題已停錄，會改做播舊radio

想睇曬以上既片字幕版又唔介意殘體既

其他

漫畫

22/7+α

免費!!!!!!! 必睇!!!!!!!

講動畫入面冇講既小故事,已完,出左兩本單行本

買買買同Event

BD/DVD

公布左既BD封面

各種發售EVENT抽同FULL VER.角色歌

全卷特收納盒

CD

5th Single ムズイ
買齊三隻,唔講咁多

FIGURE

有figure,有簽名卷,有EVENT券,諗唔到和&みうfan唔買既理由

動畫special event

想去就買BD抽啦 (開得成的話)

22/7 1st Tour 〜ムズイ〜

延期曬,唔好提

手機驚

22/7 音楽の時間

已出!!

天城人++

呢到自稱係天城人果啲其實都係笑話黎

btw上個post尾個巴打咁快48lv
我琴晚狂打先28,9

好想快d有rerika個激推章

水巴會戰勝歸來

差少少50

個條友做緊廢青
唔使理佢

reika
手快打多左個r

屌奶星維護緊

返緊工嘅時間維護 唔錯

今日1700 nacchi Showroom

1930 ナナニジROOM

好玩過llas就ok

llas唔洗玩，skip就得，幫我慳時間玩22/7

新post留名
大家有能力就試下將expert譜AP有圖睇

琴晚貼過,,依家貼多次先,,佢好似再update過
有台灣人share左d色紙出黎

全部AP 晒
等緊新歌

巴打點slide d滑條可唔可以share下

去練下名前のない怪物
slide 地獄

成日slide到我想斬左隻手指公

睇台仔講話佢係個判定角度嚴格,,如果不自覺向左上會食唔到
佢話向下小小就會無咁嚴

開番game之後試下先

出定post放飛 有意PM

最簡單方法 : 用ipad 玩
我喺公司用手機玩都係slide 到變弱智

地下執都無人要

成日向上一拉就收哂片

冇入金

會唔會變廢紙

游過去?

我部垃圾ipad得1gb ram佢唔撚比我入game
封面撳制loading入去就會彈game

珍,,點入關

應該真係判定角度問題
要開番game先試到

樓上有條友仲未俾飛錢

有冇人買咗個朗讀書?
唔係好明個鬼故想講咩

玩都未得閒玩呀

正皮俾個Topic

終於有all perfect la 好感動!

用ipad好似仲難玩
好快嘅跨行slide好撚難玩
mon大跨行仲難

新post 瀨詩仔留名

詩推又會嬲架啦..

呢度仲有咩

我

ruri剪完頭仲要染埋
黑長直派點生存

唔算好短者
望下個名

我真推阿詩
真推唔會介意啦，你地娜池推都會約埋食Jollibee
利申：我都推娜池，下次組團去食

走啦屌

我錯了，me 真。阿詩推

せうた我推了

urara醒目女出番黎，節目都好睇左

難得有一晚得閒可以睇番以前d生放了

仙氣女神

我沒有評價......

第一張有改圖潛力

唔止UI柒、字體柒、畫得hea
仲會彈app屎，今日彈咗兩次
教練，我想打event呀

依家見親Ruri，都會諗起千春之前係twitter貼果張圖

痴線睇到ruri入鬼屋嚇撚到喊覺得好慘

第一季計算中→未來預想圖→第二季計算中

有一張影得唔好睇啫

由頭緊睇第1季計算中
ruri好慘

有4塊立牌係到好好笑

屌
唔小心刷多左個首抽 頭廿抽6隻5星 仲要有齊推

邊撚度有5星

4星先岩 UP錯

興奮到打錯字

反而想知有無生放係中之人出演,,因為想認下cv多過認角色多d
計算中雖然好好笑,都知係中之人做motion catch

但要一路睇一路轉個腦跟唔切

計算中S1E13 同天津向出果堆 仲有預想圖

睇多幾集計算中去睇下預想圖先

有冇人會想接手個玩過下既AC

今日搵多咗堆相做日任

post頭幫到你

掛住睇cv同角色名同樣miss左sorry

解包見到好多野
BTW唔知條班尖CODE係咪更新左定改圖

唔止彈app屎，打打吓歌斷埋耳筒、聽唔到歌
要重新插過耳筒先有返聲，唔知隻game問題定我電話問題

其實佢今日就算話fix左多人連線彈game問題都好

我今晚玩左廿幾體都差唔多2,3場就有1場有人彈

多人連線係咪有bug?
玩極都lag機

全體玩家心聲

兩日者好易忍

但其實我都係唔太想抽......

依d活動系卡面都係睇你婆唔婆個角色架姐
次次有活動都抽荷包仔唔得掂

成日見到其他人抽就會手痕
最後就仆咗街

有錢就得了

好似我咁忍手死都唔抽卡就得

全婆俠唔易做

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

後悔緊點解唔俾多少少買a3

不如閃狗出返去先唔好喺度柒

咁大好難拎去簽

但角色簽加cv簽好難得

巴打張簽點黎

講緊fortune music 個22/7動畫dvd發售event,第六卷係私物簽名會

可以自己帶野去簽咁正
巴打在日JJ?

飛過去吧

屌柒左
以為係黎緊會有既野

無sense到係發生左

想問中間嗰個(藍圈)點攞?
刷極刷唔倒

打live跌，金色鎖匙好似係s rank以上先有機會跌

金key打單人勁低機率
建議打協力房

原來開左新po

ruri勁到

我詩坐唔定要郁黎郁去

X下集出場了

立個flag,如果係水巴再補多張簽名飛有冇人跟

我補機票

ニコル人出黎!!

!!!!

ニコニコルンルン～ニコルンルン～
pass,等leader

有灰模暫時得呢兩隻

繼續等
當草錢

點解唔買晒成隊

unpayable

水巴yoyoyo

賣屎忽囉得囉

留名

唔識點形容，隻 Figure 隱約有少少深崎暮人 Feel
令人諗返起當初原設

我推ニコル其實係有少少深崎情意結

佢d畫真心正
上色上得好好,,

買膠不如買多幾隻碟

水巴

十幾個鐘無人講野

日任 掛住刷Game任 差啲唔記得

邊有咁多野講,又冇NEWS

好彩喺game買咗カリスマアイドルの石像，啲perfect準咗好多

升爆左超有感

但太依賴驚之後變到唔識打

想問有冇人玩multi live 嗰陣係斷network?
有冇辦法處理?

純係蝸牛

我multi live 仲彈緊game

唔相想一直刷solo

幾match喎
搵miu扮班長就真係講緊乳量

我當佢係救slide用,,自己本身打音驚無問題
係隔離打開28,29既歌

+1
想練多啲，唔想咁早依賴

大家準備好聽日抽(課)卡未

好緊張
聽日抽唔到點算

抽唔到咪課囉

大家玩多人連線有冇卡左loading 個頁?

未試過

我一係入到去玩玩下斷network
一係卡左起入multi live loading 嗰頁

場都未入就斷

你地玩呢隻game 嗰陣有冇開vpn?

琴日早午晚都玩過，無斷過線，無用vpn

6月了，倒數開始

今晚urara ig live

bookmarked

大家抽唔到會唔會重刷ac

可能會
始終卡池淺,,要追另一張4星唔難

不過都要睇佢個pool係咪限定,,如果唔係可能唔會射咁多落去

好似貼過 btw忘記咗up相

試下日任po二人合照先

urara post前上一個post我用urara同每個成員合照收尾

OK

救命 點解我詩咁正

Nacchi我了

詩人

入得game未
仲要整幾耐

Delay

執柒了

搞唔掂果斷斷纜，之後再開真係好少見
通常都磨到搞掂為止

肯定炒左好多野

搞左成日,,開番ser延長依家個活動當無數

可以全力玩隔離班占個Event了

解包睇下百幾MB咩黎先

繼續R團event

FGO玩家表示已習慣延長維護
最緊要有石派

又多個班尖人

潰えぬ夢へ燃え上がれ！

得750
仲要無派活動延期既石

一野延到去0615

仲諗住今晚刷物語首抽

物語系列連動???邊到有講

依到其實應該好多班尖數字雙修

依家唔洗刷首抽，咁聽日咪有時間睇班占生放送囉

而家嗰個延到去0615
咁物語最快都0615維護後先出...

我頂佢唔怪得我睇活動公告個到無講
公告仲係話緊未知幾時,,淨係話未有物語之前會一直係依個活動落去

解包睇完 冇新野 應該真係有排先出

咁個190MB係乜膠黎

希望大家講還講 依到就真係主要講返數字好
雖然聽日放送局有我MIKU

應該文字DATA黎 活動告示個D

冇所謂啦 已經俾燐子清哂d石

哭能左

同埋唔知點解 4星特訓前後圖 高清版
唯獨河野都解唔到出黎

後面公告有補充個完結日期係保守咁寫
實際上一定會早過15號
確定咗之後就會改

早晨

維護完未

Already

おはようらら！

娜池twitter好似話有工開

urara ig live都話琴日開工了

佢個live開好耐 聽聽下我都去咗瞓覺

玲喵

收到風巴打想加

其實可唔可以好似我咁專一

佢地d翻唱好多都好正
仲要全部都係full ver.

如果之後出翻唱碟同埋實裝入game就正

以前嗰啲係full

一無event就靜哂

我了

呢張影到兩個有d對比

冇俾攝影哥哥利是

本身淨係單推阿水，點知聽得耐咗把聲，連角色都覺得有啲正

同步率高都係原因之一

牙水上水牙
等唔落去啦

痴撚線第一張
玲喵同水巴既夢幻共演

呢度應該都幾多人推水

箱推輕鬆

6/5 合作再開（應該係）

Twitter出得應該走唔甩（掛

一開始夠好威話6/1出啦

代入金 8算

即係唔可以用入會張卡就咁比番錢？
咁鳩

阿和又被強迫營業

想問下有冇人打EX ロマンスの積み木
一入副歌左手堆slide 第3粒去第4粒音系統一定判你miss
但出到去結算畫面係0miss 但max combo嗰度照計斷？
因為都重覆打左起碼5次 一路順住去咁ap緊
得呢一首係咁...

首歌有BUG
你唔係第1個受害者

屌Thx ching
Btw佢先頭唔知jm9計我AP 但結算畫面係6great 出面揀歌都係普通黃色星星
等fix bug

ching不如聽晚前出曬同成員既相集下氣

我今晚度度佢先 不過佢同阿詩應該無合照

冇都冇計,urara都冇同詩既相

最近搵緊芽衣同阿水嘅合照

你開鏡像打就無事

開鏡像打咪又係出事

第一次抽飛？
419啲網有時會比你入海外卡 但係扣唔扣到數就另一回事
付款方法揀咗信用卡 中咗飛扣唔到數=作廢 冇得改付款方法

我開左就無事喎

咁我改番
係我開鏡像都會出事
ok?

又唔係嘅
首歌有bug先係重點

咁鳩
比我用海外卡登記fc但唔係同一張卡到扣飛錢

不過我見佢有得用lawson入
搵fd算

天城人出黎!!!

Sor唔記得咗呢到無

柒少陣當幫忙

係天城人就貼下news啦

邊夠啲課長玩

痴線 月排行送卡 最食錢玩法

全個月肝排行
諗出黎果個個腦裝咩

迫你食石回體
冇依張都稱唔上推
BTW都仲要睇佢幾多名先有

起碼都前一百啦
倒不如話希望張卡唔好係限定就得

係限定真係變廢人game

純粹FF
限定其實未係末日
可以定期復刻 (好似gbf古戰埸咁)
每個成員得一張
12個月、11個成員
即係每年可以有一次機會衝排名

就算會復刻都係
有幾多人可以成個月係咁肝
到最後咪變課長/廢人game

不過只要唔係限定成件事就無咁鳩既

ranking卡仲要係崛口圖（環保圖），點可以唔衝

你衝埋我個份

想問下套野22/7 計算中 係唔係第二季
動畫網搵又淨係得一季好奇怪

動畫係得一季

計算中你當綜藝睇就得,雖然時間線設定係係動畫後,
同埋有D"伏筆"你可以係動畫搵得番

同埋我想講
隻GAME有突破
應該唔洗好高排名都有 1張 高排名應該唔至一張
利伸返FF

動畫第一季黎，個網亂咁黎
想睇計算中建議睇睇post頭，有熟肉link

照計就係，非推角打到一張就收工算

究竟係神係鬼聽晚就知

學之前D巴打話齋，寧願用課金筆錢去睇Live、見面會之類啦
呢D排名派卡又要洗錢、又要洗時間

真...
課1pack算

我0課

呢度d人 係又課又飛架
咪信佢地

佢地兩樣都做到

果啲天城XXX同丸山XXX 又重課又成撚日飛

真

又蝦窮撚

已經窮到連水都推唔郁

臨瞓前po返張先樓豬交帶落嘅嘢我已經準備好 星期六計算中之前會出貨

wa,呢幅

做隻貓做隻狗

我係頂帽

點解你地有我同阿水嘅合照
我係隻狗

左我婆

今晚 千春 18:00 ig live 會直播抽卡

（準時開得番就係

收皮LA

白姐自爆自己打錯歌名

200抽唔中隊長

5000-10000名有一張

30抽戰場原
肥秋好波

131抽 0張物語

Hea玩了 唔比錢肥秋賺

負評左 r埋d石250抽唔中
唔玩了

卡池咁淺刷個首抽啦
另一張之後先追都唔遲

你個名個問題

hea玩 +1
我已經課撚咗，廢撚事再刷

課完得一堆數據 買碟拎去派仲開心

課左就無得講了

駁唔到
原本隻分身叫帆風千春 不過改走左

原來啲成員係game入面有專用稱號「XXXX役」
如果係multi live遇到一定唔會搞錯

集氣

300抽淨係中麗華

岩岩睇到泳裝個集
估唔到麗華
平時偶像團主角都係樂天派 今次玩個陰尋派

禁多5下就井啦

成功捕獲

就係聽晚

480抽 冇個中

抽2次中miu

抽到第4次先中3星櫻

40抽 中兩隻4星活動leader同埋4星活動加原版みう

你地咁撚好運
我100抽冇中過偽物語

又到新嘅一日 集氣

真係唔知課唔課金好
直覺話我聽隻game唔會長命

點解唔會長命

成隻game玩落同現有嘅音樂game都係有距離
成嗰介面啲字體怪怪地
打擊感唔夠
判斷差 (slide喺最諗唔明喺點判斷)
隻game玩落lag lag地 (用ipad pro玩)
以上可能喺我廢唔識玩

但係最少今日更新咗之後入game喺快咗

乜都無既情況下都玩到出動畫同game
肥秋同sony睇場真係未驚過

其實新驚隻隻都會係咁
真係頂唔順咪擺番一頭半個月再睇下接唔接受到

利申我都有屌你講既野
唯有屌住玩

我都好同意你嘅睇法
希望遲啲可以慢慢執返好

Btw個本月ranking個制度同獎勵我覺得ok
不過一開始實易上
之後就好難講

唔課了

但係櫻實在太正
所以我都係繼續屌住咁玩
今日最正嘅更新唔係有物語event 而喺入game快咗好撚多
做返好啲基本嘢真係要大讚

解包 CV先有既稱
BTW新個幾首歌全部TOP100有稱

300抽有得井
定係咁勇仲未放棄，未抽完都唔井住

幾個月後變成突滿大分卡嘅天下

miu應該永遠唔會有人親眼見到

佢派卡個range好大
如果想一張就夠應該唔難

呢隻game係玩捉神獸的

miu 唯一有希望除非係直播入面開場打

決定今日都post下水巴相先

member合照已經準備好

你ok就post左先，我廢時撞相了

緊急玲奈IG LIVE (得聲)

佢同姬奈都有推22/7

姬奈係同隊長熟啫

係227人我就會推

準備到我post了

最後兩個鐘

最後九個字

仲有廿分鐘！最後一張集氣圖

收到風有手足要找數

！！！

散了散了

今次真係燈了

樓豬請負責

成班比人當狗咁撚

水巴你這剎那在何方

好彩我純FF，咩都無賭
水巴啊

想講ナナオン係我第一隻可以玩到超過一個禮拜嘅手機音game

BD2本相集同BD1比太正常,有少少落差

終於50萬畢業
可以摺埋等班尖

只好貼urara了

我詩

めいめい生快
Sally準時出tweet

めいめい生日快樂

生日快樂

有冇人想貼めいめい同每位成員既合照？

芽x詩 404error

唔係啵 夾硬既話 有一張 果張就算

想睇

有咩問題好有紀念價值添，親手交接

我先，歡迎接力

希望後半開前又有room睇

呢兩日有虹團睇唔會悶

清過左界了

得我專一22/7?

後半係咪都有新卡抽？
打算留返D石，廢事抽晒落 pool 1

一定有

但係又驚後半合作pool無自己推，不如 all in pool 1

我萌radio正式回歸

又你萌？

Yes

ME

萌相thx

暫時好似淨係知下半有ayaka

我估
ayaka 都 4星
akane 3星
yuki 活動卡

應該有多張4星

同你一樣都係跟歌排序估
都同ayaka 4星

想問下有冇多d家姐唱既歌 得流星群
Search愛美又搵得好少

係咪去錯po

akane 同yuki 3星正

家姐d歌keywords
peaky p-key
ジュリア 愛美
Poppin’Party

peaky p-key 正

你地又off topic一間又比樓主屌

見你地成日一齊講
都係同一班人唔洗分得咁仔細

22/7人同班尖人差好遠喎ching.....

唔識野sor

其實我個人唔大介意，唔係惡意比較的話
何況有關係

我反班第一人

收皮啦

Sally出新片冇人講？

睇嚟 pool 2 無 nikoru 同 tsubomi
咁 pool 1 抽多D了

吓

推

睇完mei畢業live好sad

推（推文回覆）

死哂了

Po主都做埋閃狗

收到風呢到啲人圍曬爐 所以死post

仆街又圍爐？
唔開po了

唉屌 樓主有女

original 曲風我鐘意22/7 多啲，但gameplay 一定係バンドリ好好多，22/7 個介面成日撳完幾秒先有反應

真係屌住玩
成日斷線

冇新料點講

我玩5場multi live 4場斷線

我無斷,,但好似你咁5場有4場人地斷

我就係嗰啲唔好彩斷live 嘅人

無計
依啲無得怪
怪就怪hand仲未fix到

日日玩solo
玩到有d想del game
Hand 再唔fix bug
就真係趕客

佢個setting 唔知係咪其中一個斷就斷埋其他人線

仲有夜晚好少人玩，幾乎湊唔齊5個人multi,唔似bang dream 咁24小時都咁多人

今星期有urara同萌聯合ig live

呀麗ig直播到咁夜都可以咁早起身 真係勁

新GAME比D時間佢地FIX 吧

我玩咗一排
覺得其實應該唔係bug
而係隻game而家對連線嘅穩定性要求太高
容錯率好低
入埸之前同show time之前幾次要連server嗰陣
如果咁啱撞正你個WIFI或者流動網絡有latency spike
就好易898

我呢兩日用屋企WIFI玩嗰陣
用電腦keep住ping個WIFI，check佢穩定性
唔對路就唔玩住
基本上玩成日都淨係會斷一兩次線

因為唔係bug
係設計上對穩定性要求嘅問題
唔好expect佢好易好快fix到

如果你講容錯率好低既話隔離班尖都係
入左房個刻開始基本上你無唔可以做任何動作
唔可以拉noti落黎睇又唔可以開個控制中心

一郁即彈
反而22/7就無咁死板

我試過作死入左房之後做齊係班尖多人房會彈既野反而無事

所以綜合埋你講既野我估係佢封包多但係個server連線唔穩定令到好多人成日斷
尤其係網速/連線狀態相對唔穩定既話

不過我聽講連日本vpn個情況會有改善
大家不妨試下

大家唔好亂講野
隔黎server都死埋

試左連日本vpn
都係斷。。。

？

夜晚先係活動時間

開多隻新account 中哂
好彩之前個隻淨係課得一單

係咁彈呢個用晒vpn wifi data都係咁 係咩事?

班尖死左ser 修到依家仲係未定

有本事就去14萬技房同我大戰300回合

有冇班尖由開服已經玩隻game 大概幾耐先改善好隻game

應該同server無咩大關係
(至少自從上次出公告話整過之後)
因為如果同server有關嘅話
斷線應該同繁忙程度有關
例如夜晚比日頭多
周末比平日多
但係22/7嘅斷線係完全無規律
所以我覺得client end嘅問題機會大啲

發覺我隊垃圾卡打solo同協個分差唔多
唔打垃圾協了
一陣斷線又冇3體

今晚20:00-21:00 IG LIVE

今日
1500 割ラジ (萌,Sally)
2000 IG live (萌,麗)
2200 計算中

我打協係一定會低分過solo
打協淨係為咗攞金匙

其實計埋要等既時間
如果單論效率比既話單人真係快過多人

前提係你隊野要夠勁

隔離game個合作

最敗筆個首竟然合作

仲打緊game

どっち派好睇到 最鍾意呢個計劃

武士道幾時先放過啲聲優
好似22/7咁比佢地用本聲唱燃歌唔好咩
係都要堅持角色聲

咁係22/7 本聲同角色聲唔大分別姐

Sally已經唔係啦
帰り道係用角色聲
oath sign 營運完全係由得Sally用本聲唱
佢個Vtuber channel幾首cover都係用本聲唱
生性學下啦，武士道

我詩幾時先有solo歌

冇架啦

初期家姐大部份COVER都唔係香澄音黎
HEGO首角色歌直頭=本音
再計埋RAS 根本就本音
M團唔清楚究竟係本音定特登

同埋冇得咁計
唔通叫佐倉用A團個名
再用返配點兔把聲再唱返點兔D歌咩
雖然點兔個幾首唔係佢唱

有用過本音
但係每次出事都係因為格硬用角色音
M團係妹妹仔比武士道推出去做炎上系偶像

阿妹

有新料未

等今星期睇下有冇game生放

見咁靜 貼吓老婆先

邊一個係你老婆呀？

你答咗我先

有冇ching可以加frd一齊連機打? e家一場有等好耐先搵到房
id: 9074450002892

就執柒了

me都feel到
物語event 60000分已經兩萬幾名
根本冇咩打過
比著e家BGD RAS event一陣冇打已經跌一萬

有你班撚屌課金痴線佬頂住唔驚摺

ruri有工開

原來22/7狼人gp唔係小圈子，係叫左都冇人join

得幾個陪urara玩

講笑

呢到有無天城人？

自稱嘅咪有

只要有心，個個都係天城人

動畫event延期唔係取消

今晚6點 千春showroom

啱啱好放工有得睇

睇住等睇不起眼

睇我名

無胖次腐皮

睇錯以為event 今日完，搞到頭先係咁衝分

如果聽日冇新pool既話只可以話營運佛心

可以儲多啲石比物語下半

垃圾驚其實係咪無人玩
想打協力等到訓著

協力未整返好

同埋就完event全世界都清緊道具

屌你老母垃圾驚
過左成個禮拜一個bug都fix唔到
原來個event又延後

呢個pool唔好咩有絢香

我覺得呢個唔使抽，好似第一個活動咁打夠分就有
後篇有絢香唱戀愛循環，都幾高機率有得抽

淨係肝夠活動pt已經有婚紗已經屈左機
嫁卡面真係for 推

利申想全都要

痴線肝就送婚紗

佛營運到

radio

6/27
6月主持：涼花萌 嘉賓：高辻麗

7/14
7月主持：海乃るり 嘉賓：河瀬詩

要肝到7萬點先送
上次活動排名10萬內個純送左未BOX唔見有

24號

7/4

係呀
7萬好快姐

話說有冇水巴人準備又黎過（貼相）

詩推同玲奈推係咪要轉下衣著品味

水巴生日快樂

本身型咪得

咁你咪可以專心睇其他

水巴身體健康生日快樂

用藍牙headphone 玩喺咪按鍵聲會唔出
而家唔知做咩得按鍵聲冇咗
睇過setting音量冇set到0

試咗用返有線headphone玩正常返
ipad pro + airpods pro就會冇咗live 入面啲按鍵聲
就黎做試bug專員

本身個設計係用藍牙按鍵聲會變震動，怕delay，唔算係bug，不過有得揀會更好

ipad冇震動

有得揀都無用
一般藍牙嘅latency係100-300 ms
宜家最貴最靚嘅極限係40 ms
有線耳機只有個位數latency
藍牙如果有按鍵聲都唔會有人開
因為個latency大到 按鍵聲只會打亂你節奏

頭先好似入咗間外掛房
入去得頭幾嗰音跟住成版嘢冇晒嘢打
啲分直頭10幾倍咁上
即刻走都走唔切

唔係卦。。。

啲卡有簽名喺咪隨機?

突5就有簽名

22/7已經過氣

Buybuybuy

ニコル啲膚色做咩永遠都係咁紅
動畫又係咁樣

冇圖唔敢講住

真，multi live 次次等兩分鐘都唔齊人

忍多幾日就到後篇

第一次覺得活動接活動係好事

頂今次活動仲要冇排名獎勵 唔想打了
想拎件婚嫁都唔得

用咗一日真係好似返工咁由朝打到晚先啱啱好70000分攞到件3d婚紗
見到啲人已經有最後嗰個稱號真係唔知要肝幾耐
而家all perfect一首先攞到9百尾
打撚到手軟
點樣先可以高分啲

升傢俬，抽人突，隻驚太多野影響綜合力

傢俬有冇話邊個先有用
全體嗰個?

指定+突爆一條友

如果有四星突得高lv/推角，建議升角色傢俬先

升咗傢俬再買pass而家去到1300分一場
用咗4個鐘由7萬上到15萬
歌淨係打"色彩" 應該係最快攪掂嘅一首
就快打到盲

For參考 最短係marshmallow justice
我手感上覺得帰り道效率最高 高分過marshmallow justice

marshmallow justice我打唔掂會miss好多
色彩多紅條易玩

Sony我老豆

轉晒做貼紙係好定壞

其實一定要抽突破先玩到落去當然每個人有唔同享受方式

屌我又中bugs
入去冇嘢打
唔會播歌
唔會完場
要自己放棄仲會照扣火
今日中咗幾次
用ipad pro 玩
有冇識日文巴打可以report 俾佢地知

儲左20000石啦，都仲未有得抽

me夠分ss就算
再繼續追上去突破唔係都係為左威比人睇咩

咁虛榮就一定係既我個人就想抽到推角突滿

用咗8個鍾攪掂由7萬上20萬
學安野巴打話有覺醒一定好過冇
仲要解埋卡啲故事，傢俬都要買
要課金就買vip pass
3火12倍exp 咁就可以快手升lv 回火再衝
歌打色彩會冇咁攰
而家打到首色彩識背

前期基本上係無限體咁濟

識打一定打ideal white

發覺水巴同隊長啲cover歌同原唱比都幾似

點解?

而家成日玩突發IG LIVE,跟少陣都唔掂

效率歌
難度唔係特別高、夠短、譜密度高 (攞分效率高)
效率第2高我記得係色彩
所以啲追排名嘅大佬係日日聽水巴

我玩唔掂色彩hard

唔明點解ideal white同色彩會係效率第1,2
啱啱各打左次 帰り道又短 又高分
marshmallow justice最短但冇帰り道咁高分 至少會高分過ideal white同色彩先
覺得難打唔到係另一個問題 打效率曲本身就唔係考慮難度

巴打點解可以成日all perfect?
點樣練倒?

原人設卡話咁快就有

悠希醒覺後qq到

親生老豆出手

【TV放送情報】
テレビ朝日「全力坂」にて「22/7 音楽の時間」が2日間にわたって紹介されることが決定いたしました！放送日程は【6月29日(月)／30日(火) 25:20~】になります！深夜の放送にはなりますが、お楽しみいただけますと幸いです。

唔知邊個跑

sally

Hi

幾時先有後篇玩啊?

花嫁event 睇完劇情已經擺左係到冇特別追分啦

聽日5點

係時候要出多啲collabo 歌啦，如果唔係個個棄坑啦

我反而想佢出返5單3曲cw

一個合作有9首算多啦

其實岩岩開驚一個月已經兩次連動又派角又派婚紗仲想點

各位今日準備好未

迎接國安法？

why not both?

有D想棄，成日開房等咗幾分鐘都唔齊人

幾多萬房？
其實隻game派人明顯個房本來愈多人愈優先
你由一兩個人開始慢慢儲人一定慢
有時退出去等幾秒十幾秒再入過
睇下有無房啱啱打完，有人跳車 (5個走咗1、2個)
你咁啱可以補到個空位
咁入埸一定快啲

我愛Sony
10抽差隻ゆうき

今次全部歌都正到仆街

個名紅色係點解

50抽無悠希

80抽中麗華

上次110抽先中

六單情報
逼你要抽卡同人換
好撚狗

次次都要架啦

第一次玩idol-.-?

玩2場已經19000名

9月30 六單 手機驚主題曲+投票組合既歌

組合投票

7/22 網上直播代替動畫event (但唔係取消），通告暫時無寫水巴休養

學園生活到底係點分出黎
sell鋼琴的みう居然唔係輕音部
あかね點睇都唔似運動部
不過贏咗係咪有得睇live band

唔洗認真，睇人分就得

開心仔

收到風呢到啲手足抽到損手爛腳

屌我130抽又乜都冇

想問每個成員一個既Youtube channel 係咪全部摺晒架啦?佢地出道做VTuber 都幾好睇啊

因為得櫻個channel搞得起
所以一早其他成員嘅獨立channel就停更
變成大家定期去櫻個channel蒲頭做guest

櫻個channel係動畫開播前一段時間停更
睇下遲啲會唔會更返

真係慘敗

巴打條link可以睇哂揀咗咩喎

官方link：

麗同愛奈有舞台劇做

有冇邊個網可以睇到啲歌有幾長
今次event大家有冇打邊首可以衝得快啲

sugar sweet nightmare係新效率曲 1:29 EX4.4

本人玩緊

而且好易打

東京・Zepp Tokyo 2020年2月27日（木）⇨ 2020年10月28日（水）開場18:00／開演19:00

✿︎東京⇨2020年10月28日（水）
開場18:00／開演19:00
✿︎大阪⇨ 2020年10月14日（水）
開場18:15／開演19:00
✿︎愛知⇨ 2020年10月16日（金）
開場18:15／開演19:00

玩足一日去到25萬分都已經排到250名
隻game會唔會太少人玩
排第一嗰個玩咗幾耐先玩到咁高分

有個兩百幾lv先痴線

可能佢打足24小時

望下營運出個post有大概幾多like就大概估到數了

到時通關未 屌佢老母

今日先又三位數字

今年內已死心

港澳都未開關
海外真係唔洗諗

有得同老婆long D
你問我答

天城サリー

等到頸都長
終於到手

aniplex+ 特典喺相卡
點解miu唔喺同櫻一齊

嗰盒啲字有做凹凸，好好摸

機背

開機喺一啲電都冇
著到機set好咗default喺miu wallpaper
跟機送3張wallpaper (得720p)

播歌介面冇特別同普通sony player一樣

用佢打應該首首都all perfect

呢部嘢加轉運$2977
自己有其他player, 部機音質我就唔試，你用開iphone就會覺得好聽啲啲

成隻game九成人都係deadline fighter嚟
物語上篇同月間排名
如果唔係TOP 1000內嘅話
最後幾日會跌一二千甚至幾千名
成日係其他地方見到啲人出post呻中伏

因為ニコみう係命中註定

好撚痛苦 清完體又升LV 無限loop=.=

咁幸福都唔好？高lv啲就冇呢支歌仔唱

hand好似終於搞好協力
前日開始
入埸loading screen唔再係慢慢爬到100%
暫時未見過人斷 希望唔好烏鴉口

如果整埋啲人係result screen掛機就自動踢就正
唔想再見到啲人阻頭阻勢，搞到成團人入唔到埸

時間表
7/4（星期六）
13:00～ 動漫歌曲及歌手訪談Vol. (22/7成員全體)
15:00～ 22/7 割り切れないラジオ＋ (海乃るり & 河瀬詩)
19:00～ A1 Pictures座談會 (天城サリー)
22:00～ 22/7計算中
7/5（星期日）
19:00～ 和作曲家一起的Anisong Tea Time (天城サリー)

真係笑話-22/7

甘你想典
就執柒了

珍惜22/7時光,見得幾耐得幾耐,屌都廢事了

我全都要

Sally 新片有水巴既相出現
係咪有咩暗示？

暗示人仲在生

冇開工咁耐就餓死 要出返黎做野

佢似係悶死多過餓死

執未

隻game 狂bug

攞完妮可露生日嗰250 粒石後卡左起loading 嗰版

我仲以為係我一個人有問題

你入唔入倒game?

我去到loadimg page 就卡住

而家應該入到

時區問題
一定以日本server時間為準
平時單純係時差唔會有問題
時差撞正換日就會 (妮可露個生日PU限定一日，隻game會check日期)
日服game經常有嘅通病
將手機時間暫時較去日本時間就ok
換日之後先換返香港時間

無哂人了

係 棄咗

hi
我新人

天城人?

在心中

個心比隻狗食咗？

好波

用我麗推下po

海乃るり

咁正 點忍

我c

建議可以睇下最新廣播，無添加既阿詩，另一番風味

閪game一中斷就入無限loading 燥到dum咗部ipad落地下

公告有寫
打完歌用過直接跳出去歌單之後
之後打歌撳中斷就會無限loading
宜家要中斷直接重新開game算

玩到隻game bug撚咗 出完1秒粉鍵後咩都冇